## Сервис поиска временного жилья для путешественников “TravellHome”

## Автор

P3221 Моллаев Зайнал-Абид Муратович 

## Описание

Сервис позволит путешественникам находить жильё в обмен на какую-нибудь помощь или же безвозмездно. Пользователь по своей геолокации или же по выбору места сможет свободно выбирать анкеты, где собственно и предлагается жильё, а затем связываться с частным лицом, если ему понравилось предложение или же добавить его в "Корзину". Также будет возможность оставлять комментарии под анкетами и оценивать их по 5и бальной шкале. 
